拆閘大行動

仲有啲咩站未拆
香港人同你一個一個站清算

推

Push

今晚邊個狗鐵站多狗就揀邊個啦

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

千其路好搞d主要轉車站，例如中環、九龍塘，影響到好多無辜小市民架

.

黨鐵

柴灣？唔好拆啊

太子旺角油麻地 三個都封哂就大撚鑊啦

深水埗

求下你唔好拆
拆左我買唔到飛拍唔到卡
我唔敢搭鐵返工架

推 #我會罷工

求拆西錢

鐵

其實係要攪嗰區人口多嘅站,同埋多人出嘅站

屌你
好彩仲有油塘果邊姐
如果唔係咪過唔到海

一人一手槌

樂富已經清返晒

都係想數下邊啲站未拆姐

政府根本就係玩緊戒嚴 再唔反擊就唔關事都拉鳩你
直接十八區起義啦

唔好教d暴徒點做呀

我想返工呀

咁快整返好既

狗鐵好有效率呀

暴徒白費心機

拆金鐘